連登仔真係蠢過隻豬，比777幾句就帶哂風向以為佢做左野

777講強制「檢疫」，成班以為係「隔離」
唔怪得藍絲仲會撐政府

777 道歉好明顯係對狗，比D 狗執勤同狗屋帶口罩
而唔係對公務員呀，你地Condom黎咋

根本佢今日做既野＝無做 支那人不知幾想比香港醫護檢查，衝哂落黎檢疫

唔怪得連登仔唔畀人讚澳門賀 10% 啦

因為要留返啖氣讚淋病

成班見到777 道歉就打哂飛機

唔封關乜都冇用

連豬都醒過你地

宜家即係：歡迎武漢肺炎病毒趁早來港！！

佢啱啱句道歉全句點講？